［年經］覺唔覺林夕真係好仆街

離開你六十年 但願能認得出你的的子女
（愛一個人去到六十年後想認出佢嘅仔女，為想死前再講聲再見）

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣 到這日才發現 曾呼吸過空氣

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
（你愛的人不愛你，愛你的人你不愛）
感激車站裡尚有月台 曾讓我們滿足到落淚
（車站中短暫相聚已經好滿足 ）

歌詞都可以殺人

推時光倒流二十年

或者二十年前就認識你 依家就唔會咁多遺憾

我覺得佢後期嗰啲愈聽愈出得多嘢，唔單止愛情，而係人生

人生如戲

冇經歷過唔代表唔會發生